如果dup邪骨去到見到個技師原來係暗戀嘅女同學/同事

會點?

做女朋友，娶左佢

想幫襯

唔好咁多性幻想啦

威脅佢，要佢係學校/公司同我做愛。

利申：av上腦

佢仆街了

已經約咗, 開門見到

咦 Hello 好耐冇見
原來你住呢度架 哈哈

唔會發生, 暗戀開男同事

本番交涉